點解套救殭清道夫同首主題曲咁撚垃圾都咁多盲撚吹棒

屌 網上又多好評 比人fake撚左入去睇套垃圾
衰撚過垃圾
仲有首乜撚野長相廝守 咁撚難聽 仲要個恆仔做作誇撚張到

仲有 我完全唔撚覺得個林明禎靚

做咩姐你